萬一三讀過咗點算

如題
好無力
個個都話再做咩都冇用
無恥嘅人就係咩都做得出

12號2讀後直衝3讀架啦
一日內ko你班港豬豬

push

繼續和理非抗議
政府一定會比我地打動的

103萬人上街
除咗支那狗全世界都有反應啦
林鄭係完全無動於衷
真係仲會指望佢會理人?
佢冇人性架

外國都唔肯幫手自己係香港做到咩姐

即使無力，我地都要做仲做到既事，有咁大搞咁大

其實過左中共都唔會有好日子過 條例過左的話 外資會撤走 經濟會大跌 香港呢條大水喉再冇水供應 佢都唔會掂得去邊 維尼條小學雞邊諗到呢啲

其實我都想知 好認真問 如果三讀過咗係咪要返屋企 係咪已經真係無嘢可以做

三讀通過, 聽朝準時返工